有冇人用過TNG Wallet張Debit

🤔

完全冇中文廣告 擺明專做姐姐市場
要debit card 開個welab 仲好啦